有無玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水(39) 唉蠢左少少

好危險 我推

明明見到995

奶曬嘢啦

其實中左1001會點嫁

叫左你地唔好玩火

好得意

好危險 我推 即爆

交友同回post一樣要安仔全

放PROFILE

我無玩

明啦而家

獲得一次走數機會

我？

下次唔好喇

等profile

profile

等走數

下次990開始唔出聲

正啊

係

別找我，我想靜靜

算啦之前兩個都走晒數

無期望喇 個個走數

下次990果個開定

我想雞雞

左你個1001

笑咗
即刻要去成人台

我餓了

油油

好飢渴

油雞

油油 你去左邊阿 有無掛住我呀

今日咩事10match
上兩個月一次出哂來

我真係肚餓喇！仲未食得飯

冇呀我只係掛住絲打

笑到

我上一個有追嘅post係32⋯⋯

咁好記性，兩個月前都記得
我早幾日like過咩人都已經唔記得

你係咪改咗名定「新」人

就嚟我地呢班人傾過咗以前班人嘅總數

以前班友係咪上哂岸了

希望你今個post 唔好俾人抽

可能係

我想請問基基、kary同心跳上咗岸未

瞓覺

我呢我呢

又要潛水了
唔知一返到嚟會唔會爆新post

pass

以前既人表示：未

容易肚餓 啲fd?

新post binc

可能會

[學術討論]
本來一開始某個話題超好傾
之後轉左話題,
對方回覆都快
但對方好似唔知點延伸落去咁,
都係附和幾句之後等我講,
轉左2,3個話題都係咁
一隻手打唔響

加油

掛住我

不如出黎傾

從你做起

講返一開始果個

試下用多d相或者片?

我係下個彎位等緊你

今次我無抽嫁

中環繞道？

#ohye#

傾多幾日先好d

我覺得佢地攰 佢地個個話無match無盛

威威啦你

邊有咁快

點解

你都冇match咩

我轉2-3個話題都有sd相啊
比好多位佢都
成日回d我好難延伸既野

有啲啊，都唔代表咩姐 早排攰先停左陣

幾日換左target了

咁不如試下約出黎先，反正見面前再好傾都唔代表d咩野

講自己野囉
講完一輪無reply 都無乜覆 知咩事啦

呢個buy 問題出黎做咩好

其實
唔好太FOCUS係一個人上面啦
對方一樣大範圍搵
PS 女仔好似係真係易MATCH D , 佢地咁多選擇, 你地D男仔失手幾次就喊, 點成功

樣衰唔好害人la

新手留名

有感呢種方式太慢 跳steps 直接打大佬

請問邊隻BOSS

約出黎

咁賤既你

秒殺

都係食飯，行街，最好搵個地方可以坐低傾到計。

梳囉

太直接一陣嚇到以為你約炮

玩遊戲
陪對方做對方鐘意的興趣 頂唔緊果個請對方食飯

咁當然係正常野

無知一問，咩係cmb

玩左2個禮拜多，一個match都無
想棄game

銀行嚟, 好似係

佢驚就唔好約 你話我阿叔幾廿歲人 唔似d好生玩曖味

其實我覺得面對面比起texting更加易入手，我地人類來架嘛，溝通交流隔住個冷冰冰既mon，對關係既發展始終有差距

我地都玩咗好耐

人要有互動 做唔到情侶咪做朋友

又無flirt人以禮相待，咁都約炮我quit chat

呢個真，我俾左個笑既符號都唔等於我真係笑緊

你都唔明有幾多呢D人

呢啲真係無標準

仲要睇對像
靚仔又好傾咪快D出

反客為主
今個weekend 滿左
你而家報名排到月尾 你ok 我mark返低

但好重要WO

求指點迷津

咦我想問 佢LIKE左我之後我MATCH左佢, 係咪要我講野先

諗緊俾唔俾list大家用黎約first date

女仔多數等男開口

正路發展 天南地北都up一大輪 有reply 就繼續
想講乜就講
見到阿婆𢴇紙皮 好攰咁 咪話想買橙請佢食

都係冇

狗公搞到啲男士好大壓力 成日唔敢約，講多句又俾人標籤 我理得幾多 我唯有係拎個心出來，信唔信我都控制唔到

咁坦白 好野

女仔通常都多人搵，主動開口既機會自然低

下年dse?

can’t help

唔准咁諗

發覺好好傾，d 相全部魚眼鏡。ig 入面都係。
屌，一出黎

山咁大肥婆，大比兩倍我粗度...
即刻拿拿聲食個lunch 就走。

我成日唔開口

打大佬梗係要 face time 先
坐左幾耐

佢ig

一日之內match 左46個人
好努力展開對話，只handle 到一半

某程度
個個都外協

係啊

我搵到喇

你都幾易呃

現實就係咁
幻想就beautiful girl
現實就catgirl

你140啦

係喎
可以試下搵下18-22
180up 既女仔
好似幾好玩

約左十個左右都無岩feel

些牙下

較咗喇

share 咩？

想問下你地較幾多km?

巴打一定又高大又靚仔又前途無可限量啦

玩左差唔多成年先10個wo, 係咪攪錯左d 咩

搵唔到,應該比你pass左

高大靚仔就唔會無拖拍啦

靜靜做咩喊

我搵下你吖不如

全部都係你唔岩feel?

sor

係咁架啦 慢慢啦

點解我又搵唔到

係，定你想問佢地係咪都對我無feel

怎麼了

23

單身左差唔多成年。。dry 到爆

如果對方冇乜feel想fade out
應該點處理好

約左見未

玩緊cmb 利申u毒j

見完過程都ok
對方主動續灘話去食野,
食野傾深入d果陣好似覺得我有d吊兒郎當
之後fade out

之後就無第二次？？

同路人

忘了愛

冇呀,我唔主動搵佢,佢唔會搵我

完全唔知咩事

你地仲玩緊大搜捕

我都揾唔到應該比人pass左

咁你覺得佢對你有無feel 先
而家呢個年頭扑完都可以係當你普通朋友

呢度係咁

難得咁嘴形，千算萬算都算唔到魚眼睛不可分對錯。

我女都比人pass

u搵唔到人

所以都要靠自己感覺下

人like左你你就可以免費like個個人，聽聞

最緊要係約唔約到出第2次街，好似係

毒撚純情

可能距離太遠?

食飯前去睇展好地地仲幫佢影左好多相
食完飯走果陣feel到有d唔對路

全部都要比豆

hello, 我做marketing, 不如交換whatsap, 我唔多上呢度。

聽日我仲facial, 你黎唔黎陪我食個dinner. 完。

又係緣份問題

你地有無拾階，諗緊拾但都幾貴

會唔會轉得太快，係咪你鬧人臭雞呀

食咗先啦
你講到半推半就咁佢可能請埋你食飯

冇搵大家個幾星期

commercial bank

多謝解答，咁當我like左一個人佢會唔會知道嫁？

應該喺China Merchants Bank

咁點解你唔搵佢佢已讀不回?

我要同安仔合唱 會過去的

你係婉婉

有冇課俾立場，PORI先

論無前度的好處

我陪你

好寸啊下

見到靚仔你咪又縮

驚咩呀驚 我哋咗疊馬

講下大家背景同黎緊有咩打算
可能佢比較上進覺得我唔嗲唔吊
大家廿尾都要諗下有冇將來
但我地識左冇幾耐
我又好難好似showoff咁突然話自己經濟能力唔係咁差

啱呀出啦一齊

佢地話會，如果個個人like左你你當日bagel見到佢就見到，不過我宜家唔得

又要出返張經典圖

係喔係喔

開頭都有回
之後有一次我早上sd比佢 無回我就冇搵了

我哋幾個手拖手互相安慰

或者比唔到佢想要的野佢

又來

離遠見到我哋
然後另團再聚

一人一個最失敗 約出黎經歷
想聽故

約一大班網友食飯得我一個出現

信譽破l曬產

你記錯日期咋嘛

預知未來

我決定今個po唔抽你水
轉抽單身21年

下 真係要make him famous?

約女食飯 點知約左個偽娘
嚇到仆街 自閉左成年唔敢約陌生人

多謝基基
巴打有前度啫係有market

知咩事

:都好嘅 搵返d朋友仔

我最勁就係捧紅人啦 吳雨霏都係我捧紅嘅

咁你都唔好一腳伸開我喇

魔法師都你唔信真係幫你唔到

基基踩我

笑死比人屌

厹

信任就係咁無左了

磨牙

我無啊
冤枉啊

聽到腳仔都軟

我好撚好記性

我都有差唔多既情況，唯有向下一個出發啦

Hihi不了

出到黎個男仔好矮...

其實擺風景相無人ok,間接都可以睇到心境呀

矮=最失敗

係我高大姐, 我認我衰

你無問的咩

約都約唔到

講自己野囉

係咪你高咋

有問...佢話佢171...但出到黎比我矮我又奈得佢咩何

Cola係咪都高

7 1 行行下見到扔曬銀包d 錢入去

171

167, 唔係好高但都高大...大大隻保標TYPE

咁攪笑。。

姐姐請抱緊我

算把啦 要即走 無誠信可言

[member唔包括我[/member]

喂呀快D幫下我
佢LIKE先, MATCH完係咪要我講野先

似明星都唔係一件好事

誠信唔係人人有

男仔做咩會+分

問多次, 聽日有咩人

玩左十幾日都人理
香港啲交友app太難玩

行街時比女仔行埋邊, 男仔行馬路果邊

細心我會留意好多位

吊呀 半打女仲滿足

你紅人wo之前

sor 我唸我出黎唔扣分都偷笑

紙巾

仲諗起一樣, 去打邊爐佢出去拎野食返黎, 鼓油淨係拎一碟

然後返到屋企佢MSG話想同我結婚

細心（靚仔）

三秒男

可以既

咩

GG....
我唔細心

表現真我，試緊你接唔接受到
第時行埋佢都係攤係梳化

大陸雞 想拿身分證

佢講完呢句我就冇再應約啦
跟住佢一年後結左婚

笑話黎?

食飯拎自己

沖涼唔洗野

好似已經諗到之後係點

可能佢同個個都係咁講
又有人接受到佢囉

又唔係, 我諗佢真係好想結婚

岩岩講起忍唔住text佢2句 又秒回我
你果單係點嫁巴打

同個咁既人結婚你真係ok？

最好笑係
我好嬲佢冇幫我拎士油

可能佢諗住同你用同一碟

我可能會話 我唸住一起用

佢叫我出去拎...

叫佢食屎啦

可能佢唔知你想要咩配料呢

原來咁小事都奶嘢

有啲戲點都要做㗎

細心
細心
細心

可以拎既其實最好幫人拎埋

每秒都可能反感

聽日唔豬肉佢食，奶硬嘢啦咁

屌女隨棍上

鼓油

毒毒

唯有當佢係
其實唔知可以問

Upmud9

聽日感覺我會出現負分

原來呢個post咁多偽毒 得我真毒

i know that feel bro

可能佢想揾一個唔用豉油既女人

男嘅可以問：幫你拎埋吖，想加啲咩
女嘅可以答：唔使啦唔該，我自己攞，你攞其他嘢

愛乾淨

邊度偽毒

內心戲要好豐富

yep 100分

但gentleman d點都應該問問你要唔要拎

我多數都是咁

做乜入男厠

我先係真毒 你班牛鬼蛇神

其實呢啲係社交基本禮貌啫，
好似好多人都唔識咁

鼓油會加野架嘛
辣椒生蒜果d

有次約左個女同事打邊爐，係樓下撞到朋友吹左半個鐘，叫佢自己上位攞位唔怪之得佢無再理我啦

你瀨晒也啦

真啊 出去開門俾女仔行先果d 有時都覺得係禮儀
但唔係個個都覺得自己要做

吊，見到中同喔

差啲冇睇username

我係女仔，行過商場啲玻璃門，明知後面仲有人我都會頂住對門啦，禮貌嘅嘢其實唔分男女嘅

重點囉...有幾唔接觸人先會連呢D基本都唔知

好多人扮 建議巴打小心

頂, 笑死我
你而家先知自己死因?

真毒邊敢出去團聚

你都mk嚟

海富

你唔駛比我行先, 你開完門出左去唔好即刻縮手囉

你誤會我啦 基基篤爆左我啦

海富M記好好味

你頭先講嘅也 無做過，無問佢自己嚟 然後佢話幫我 我都話自己嚟

笠頭ok?

我自己推完門行左出去都睇下後面有冇人跟機, 會幫佢禁下啦

係人都知你係邊個啦

我夜D黎開

冇男人

我既風度係跟佢學

3年比4年快, 5年比6年快
你講緊邊隻快

我意思係,

豉

鼓

唔撚係呀 今日見到4隻

玩野

依d成日都咁打架啦 大家
假膠姐

朋友你都靜晒唔係啊?

我都會咁

我自己嚟

你又唔嚟

你同佢地有咩隔膜啊

安仔

你鍾意羞澀姐

睇場戲就完

想再呃你

幾碎140

多成點20?

大食妹

油頭垢面個啲?

20中

卜卜脆

仲諗住對你好啲

勇者王

其實唔難

唔傷害我就夠啦

仲未食放工?

飲支酒壯下膽啦

喂，機會唔係成日有

考慮下啦咁

up咩

撩下佢先嘛，睇反應再繼續姐

未放呀

坐我隔離ok ?

真心想問依d有咩吸引力
係咪可以盡情愚弄我吧？

夠喇你2019喇

踩jerjer

摸手仔

見到男仔面紅尷尬個樣，
覺得好得意，好想呵返佢咁囉

基基係我㗎

又真係幾多咩事要咁多人我都無心得梳

而加好少人好似我同竟竟咁純品

普通 會睇

拎埋你隻手落去烤再餵你食

出現對手

諗起句歌詞

假膠嚟咋 同你一樣㗎

咩歌詞？

好恐怖拎隻手去烤

唔好 唔好

真

我覺得我啱喔

你有近視睇我更佳

如果看着我不妨濛一點

過橋米線

九字頭啦各位睇路

靚仔

狂推

結婚....

曹永廉好慘

唔得 好想笑

之後既事冇人知既

有幾慘 令佢一舉成名

你玩cmb為搵咩人，需要同你想要既唔同?

點呀

其實你係咪有打籃球先咁高?

佢為咗食仔 （好似係）

夏日戀情你夏日身型搞掂未先

超蠢

我鍾意佢獅王個廣告多啲好可愛

唔好要我貼相啊

好多才子才女
我老粗

先945 你地咁慢

好好笑

對唔住

9推

佢咁既性格俾仔食就得

特登上cmb睇

有打波 不過唔係籃球

笑左出來

男朋友

推推推

頂帽咩色

倒數

魔幻type

呢到真係人才濟濟

爆多個post

勇者type

醒喇

推撚爆佢

通常

1001

抵讚喎，呢度好多正常人